有無人有幸喺iphone推出之前用過智能電話？？

當時啲人用智能電話到底係咩感受？好想知道

win ce on99 ，用支筆督，督極都督唔到，向 3.5 mon 開 excel 用

你講 iphone1出之前?
PDA算唔算

嗰時少人用智能電話，所以都算

Nokia Symbian 電話
E71

試用過人地部o2 mini ，還可以既，但慢囉

BlackBerry

要用stylus, 部機用用下就好lag, 加上touch screen接觸不良，絕無誇大;
iPhone之前啲人大多仲用緊keyboard手機係因為touch screen smartphone因以上問題，啲人寧願用返keyboard機，打字快
上網方面，以前啲上網plan勁貴，手機load得又慢，基本上如非必要都唔會攞黎上網！有得用msn, 都已經好好

Symbian
嗰陣有得touch 同裝小遊戲已經覺得好滿足

nokia天語手機

早期PDA 無記錯會save 野落ram 到，一熄機就乜都無晒。另外windows smartphone 個os 鳩到不得了，hang機，lag, reboot, 接收唔到，收到又無聲。原本都諗住買部玩下，結果都係用返symbian 算數

唔算少人用啦
nokia同blackberry都好多人用緊
最大分別，上網無宜家咁方便囉

要用指甲

2007用五千元買過O2 atom(為左睇落似個business man果時以 Dopod / O2 / BB 為主)

早知買 iPhone 2G 好過

果時既Windows Phone 根本係 on9, 只係將 windows 攞落部電話，慢都算，成日都 hang 機，擺張大少少既 SD 咭都 read 唔到

有筆

HTC touch diamond
垃圾中既垃圾

e71 真係好正，反應快到仆街。我好中意用，係上網慢姐

E71, 我仲有部係屋企

好後悔, 咩S60,WINDOW, PHONE
只係比傳統d音樂手機好少少
但賣3千9百蚊

啲人就係寧願用返E71呢啲都唔用7710

過時用lg ks20 windows mobile機，差過我部xplore m70 palm 機

e680i>n81
果時d 都係智能機

838 pro
刷rom多過用機

Motorola E680i
當年裝咗gba 模擬器
佢部機又咁啱齊晒十字掣, LRAB, start select

Windows mobile
直頭係一個惡夢

Nokia s60
上網搵主題、down n gage games
用過6630 n70 n80 n95
隻隻app都要周圍搵，好似電腦搵exe咁
頭嗰幾部wifi都冇，要用龜速bluebtooth/插卡傳檔案

只用過快譯通

用開Nokia

出來做嘢轉咗第二份工
人高咗買咗部Motorola A1680

仲好記得因爲有得用MSN， 第一日用就上晝用曬啲電

Nokia N78
以前N73都好多人用, 所以根本好多人喺iphone之前已經用過智能手機

Sony Ericsson P910i
好懷念呢部機，雖然當時要自己上網周圍搵軟件／遊戲好唔方便，但都用得好開心，覺得智能電話好多功能

屍變人

中學啲pad 仲要用支筆dok

結果死到今時今日

Htc diamond都ok

用過先知iPhone 幾正

+1

我仲要係用日版X01HT

當年神機之一
但覺得貴

十幾年前有部samsung touch mon型號唔記得
用黎睇小說，av
爽到爆

同好
但真係好大舊
仲用過幾款Windows mobile，plam os，最終感覺都係機玩人多過人玩機
試過外出做嘢打電話時死機，開唔返機

以下係有印象用過智能電話

E72其實幾好用
不過個陣一轉去iphone4就真係嘩一聲

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

E680i 算唔算

一般人唔會用，機貴，plan 貴。 通常商務人士用來收email 多。

睇返啲圖，發現自己都用過唔少電話

我第一部iphone好似係4s，果時真係wow出來，成個體驗都好正

眼都盲呀⋯⋯
不過都仲係好過Nokia Symbian 少少

我都係呢部，係好鬼慢

用過6260,n70,moto明同HTC touch

嗰時用iphone2g直情覺得係魔物

5800

用3gs返唔到轉頭

O2
用來睇keroro
電腦Download 幾集落手機睇

其實無iphone1, 第一部係iphone 2g

btw, 果時好似有plam phone?

同埋可以裝apps 同入mp3/片

那怕得128mb 唔記得乜卡, 或睇片會聲畫唔同步

都已經好開心

用過pda windows phone 6 同Nokia n8

Windows mobile 先啱

其實果時已經係大突破, 你可要知道在呢堆機之前入data 落電話係好撚陰公既事, 一係用ir, 一係要專登買nokia 果條撚屌data 線

以前入ringtone 都要比錢人入, 除非自己上網/睇書慢慢自己響部機每粒音入

我第一部係337, 應該緊次於大哥大/摺龜 既神機

用過win CE既PDA, 個牌子好似叫conpact, 之後o2，好貴

我仲記得「呢度係布吉」同吉野家, 希望我無記錯時序

一開頭iPhone真係唔算得上好用
全世界行緊3g 3.5g仲係行2g

當然以os嚟講都叫屌打s60 wm6
但之後出咗HTC HD2，呢部係我用過最滿意嘅一部
直到iPhone 4我再轉投返iOS懷抱

睇過呢兩段片嘅都應該至少或就快3張

X51v

老吉嗰段過10年啫
頂多20中

10歲開始睇嗎

買得電話都出來做野啦

以前邊有咁幸運有咁多新電話用, 果時電話都事小, 我最記得第一次上台, 電話月費係$298/80mins

正常學生有三舊水都拎去食飯媾女啦, 果時麥記餐無特價都係$16左右

omina 2

呢部都好nokia 後期啦, 已經去到s60末路階段

當年N series 先係皇道